catgirl不推文直播討論區(14)

呢個網好多c豬嘢睇

新人睇post前必睇經典likef
事源ken想食珍珠奶茶雪糕(79台幣) C豬閪面狂話20蚊港幣喎？又話冇理由你食咁貴我又唔食....
詳情請睇4:13:12

《屍豬字典》
Live > likef
Netflix > netfax
Balcony > bar-cony
Dumpling > dumu-pu-land
Wasabi > wasapi
Honest > 康nest
AEON > A昂
lemon > 哩忙
ribs > wibs
Hater > hey tus
Uber > youber
Hojicha > hotcha
marshmallow > marshall
Victory monument > victoria moment
Garlic > 加Lee
cheers > cheese
地道 > 道地
治癒 >治療
憧憬 > 棟憬
一件 > 一牛
孜然 > 茂然
舞茸 > 舞耳
燉豬肉 > 頓豬肉
石垣島 > 石恒島
泡打粉 > 抱打粉
牛肩肉 > 牛根肉
靈機一觸 > 靈光一觸
飲飽食醉 > 飲飽慾醉
明爭暗鬥 > 你明我鬥
唔係你死就我亡 > 你生你亡

c豬金句
1. 28蚊一串wor, 乜你咁有錢架? 咁你還左錢俾我先啦, 你爭我2萬蚊

2. 你估我冇試過戒芒果榴連咩？人地有用唔代表我有用 個個人體質唔同 (閪面)

3. Omg!好撚好食呀 我會為左佢番嚟再食佢 omg~ (淫叫)

4. 10baht串燒真係好道地 香港搵唔到呢d又平又道地嘅嘢食 真係好正

5. 20蚊港幣喎！呀ken你真係要食咩？好貴囉 20蚊港幣喎？好難食囉 勁甜囉 79台幣....20蚊港幣喎(閪面)

c豬同ken的小劇場(from likef)
1. c豬扑嘢時 攤係張床做死屍等ken自己郁
ken個無奈樣

2. 扑完嘢 cg鬧ken咁快完事
話去廁所屙屎時Ken個無奈樣

3. cg想扑嘢 發姣 但ken完全唔想理佢嘅無奈樣 ken差未一掌打埋去cg塊面

4. Ken真係好好 帶住身患重病嘅c豬周圍遊歷

c豬靚相

介紹番C豬兩位忠實大觀眾兼大金主兼c豬channel管理員
1.馬丁Martin

2. Linna

重溫上回c豬likef討論:
catgirl不推文直播討論區(13)

LM

lm

我愛cg

Lm

我愛cat girl

大家做會員前要諗清楚
依家做新會員
最舊嘅片只可以睇到今年六月

置頂提醒新fans先

唔好比cg水到啊

你做咩同c豬夾份令新會員冇舊likef睇

因為你地係Heytus

大家就算幾想笑佢都唔好做會員益佢呀
唔好助長肥婆遊手好閒 自暴自棄

Heytus真係笑死

25蚊wor 25蚊wor 真係要買

後悔莫及

呢度全部人都係heytus

係囉佢自己就灘住係度食炸雞食香腸
un un腳等人課金
中意唔開likef就唔開
免費娛樂呀 唔洗俾錢佢洗咖

我屌隻豬對眼

激撚死cg

屌

同c豬原本個樣好似

Ken肯定一路mon post一路陰陰嘴笑

好正

留名先
開新post同cg食嘢速度有得揮

各位好呀
追哂全部post終於忍唔住要留個言
想同大家激烈討論

um ！好味呀

welcome

佢口入面咩嚟

歡迎
追哂咁多po有冇追左一個禮拜

好想不推文等多啲人睇到啲改圖添

學c豬咁向你salute

雞扒

好核突咁 以為佢嘔

G per

食到好似腸咁

其實有冇人冇join$150嗰個肉肉計劃?有冇分別?

有種食人唔lur骨嘅feel

靠你地再update下睇得返舊likef未

等你地消息

有冇$15會去到Ken個肚

有1蚊都偷笑

Post 1 一開我就追到依加
有無一個禮拜？
一無野做就追post

希望cg今日開likef悶死
好想睇佢地一路likef一路睇到改圖嘅反應

縮沙啦佢

一晚無睇
你哋班友就開曬party

籠腸

但係cg搞串曬個party

咁樣睇 佢兩個好襯

追完po了
改圖笑死我 你班痴線佬

新post 追擊

差唔多3個禮拜

要40條先夠
你哩度都唔夠cg sip牙罅

Yeah party
好想同c豬一齊開party

張圖好正
好cute

係我大意

佢依家又無得淘嘢食
唔知fan meeting可以送咩比人

送𠵱唷衫同梅菜褲

佢鬼會捨得咩

仲有打鼓衫

係送自己著過個啲原汁原味比fans

芝士拉絲梅菜褲

好想嘔

諗起肥芝

cg同肥芝一樣咁

完全同肥芝一樣 講起又想回味

冇咗對耳真係望落就係佢本身咁

悶到由第一個po開始睇究竟cg幾時開likef

我覺得我以後唔會敢食芝士拉絲既野
而家一諗起芝士拉絲就諗起cg拉絲, 想嘔........

今日忙完 宜家終於追晒Po

最多送HKTV mall買返嚟嘅零食

好寒酸啊

HKtv mall買嗰d太貴啦
最多係送試食完唔啱口味/食淨嗰d俾fans

諗起cg

呢張好cute

好快手

原來 底褲最黃 之前叫 肥婆愛世人
仲開過笑cg 既post比cg cap左黎拍片
唔知係咪真係kafai黎

完全key 圖應該拎出去做教材

Cg又要嬲了

kafai唔係死忠咩

定kafai係 醒未呀

Yes!
Kafai=醒未呀
條友好耐冇入嚟挑機

笑死我救命 下次連埋上個po果張放#1

下搞咩笑完c豬又變忠粉

淆底到淨係敢係Cg啲片下面cm話自己共產黨

我地都係即刻忠粉變heytus

你地好勁會記得啲連登名

因為嗰度先有人同佢圍爐

笑到肚痛
冇違和感

頭先見到隻公仔
打算fan meet 個時送俾cg

留post留名

279喎 認真咩？

我有啲陳年過期零食
C豬有冇興趣幫我表收？

你有咁多錢咩 不如還番會員的錢俾我啦

279港幣可以買到幾多串10baht 串燒

想當年既cg都叫做會打扮下
好唔好睇就見仁見智啦
同埋2月都著短袖衫仲話熱係咩玩法

有陰毛都唔驚啦 過期只係小事

咁貴 認真咩

個外觀望落冇宜家咁污糟先

但佢牛爛牛仔背心....真心理解唔到佢啲taste

我都覺得件衫唔靚
佢都係著返依唷衫打鼓衫算

可以食返278個個邊爐

但又唔加入會員 真係唔夠忠實

佢冬天去日本都話熱啦

寄去佢studio

佢扮泰國人 冇冬天

其實佢應該係血燥
呢類人長期怕熱
個身好易出油 你睇下佢啲頭油面油...
呢類人啲腳都會出油 臭到..
同埋佢咁爆濕疹都係特徵黎
呢類人同時又好嗜凍飲同甜野
但咁會令佢個身儲濕
然後又濕又熱又燥....
咁咪成日心煩氣躁又失眠囉
不過佢唔會聽人講野

佢hidden曬所有直播咁濟

由佢啦

有陰毛先夠道地

著依喲衫得意好多

係喎

mon到好貼一定有hide台灣個條

淆底獸

呢條暫時仲係到

咁先係c豬style

竟然

唔著依喲衫都認唔到佢

連六月打後會員直播留底有啲都無埋

佢發脾氣了

究竟係youtube問題定c豬收埋晒

真的變heytus了

未做得切啫 你慌佢唔會咩
不過之前好似有巴打話back up咗嗰段
會唔會hide都無補於事所以算數

應該係cg收埋曬小氣cg

琴晚課個25蚊冇了

等佢開likef聲討佢

頂冇得睇飲茶

以後連睇舊likef嘅樂趣都冇埋...

要反佢了
Dislike佢啲片

要求退錢

我成日j
太撚好笑

反cg大聯盟

On鳩鳩 不如del咗個channel quit咗youtube佢
又話做自己嘅 做咩又mon po又咁易比我地呢啲無聊人影響到啊

唔知會員有冇得睇

我睇都未睇就冇得再睇

如果我地笑埋佢啲常規片
係咪又hidden?

睇佢地食左咁多野
仲可以食擂沙湯丸 芝麻煲同菠蘿包

芝麻糊*

無得睇兩個人食13碟點心likef
仲諗住留黎唔開心嗰陣笑吓
永遠懷念佢同呀Ken腸粉得返一粒渣都要輪流試夾咁有衣食嗰一幕

睇埋佢地瘋狂食牛肉腸

屍豬嬲嬲豬呀 block晒啲likef唔俾人睇

有冇人有backup

今日先重溫完
Cg: 我夾到喎 咁我食喇

我都未睇

吓 啲likef收埋晒
以後冇得回味啦
我仲有好多未睇晒

岩岩仲撚住一邊j d likef
一邊食飯

屌我都係
依家都唔知睇咩

Cg呀
我失戀呀
比啲開心野我睇下得唔得

推到cg回應

課咗25蚊果班真係慘

琴日仲諗住做奶媽而家唔使啦

不如ig都close埋佢啦
咁驚人笑鳩自己

冇左個channel佢就生存唔到架啦冇收入冇生活自理能力仲可以做啲咩
可以好似肥芝咁去做炸雞

明明開左po 之後 佢sub升快左

之前又講到幾唔care幾唔care 話要做自己而家就臨場縮沙cg 你咁樣做係倒緊自己米 對我地冇影響架大方啲我地笑下你 你又笑下我地咪算囉

集體向c豬投訴

真係唔明佢諗緊咩

好彩我之前連續開左幾個舊likef出黎 宜家淨係可以回味呢幾個

冇左likef 我食飯睇咩好

真係仆街黎 收左人錢但又比唔到娛樂人地 憑咩野！！

咁佢係咪要搵工啦 cv可以寫咩

支持

能輕鬆食40條腸

係喎屌mon po mon到
d飲茶likef冇哂

冇諗過c豬做到咁絕

未

一定係c豬啦

泰國likef有冇back up

可以apply做廚餘處理員
又有得食

屌佢啦 宜家先講會員可以睇到近1-2個月嘅指定likef

好彩尋日最後睇埋條黃大仙飲茶likef

明明之前可以睇曬

淨係可以睇台灣likef

屌點解唔del左個channel佢呀？

最嚴重會點

怪我地太熱情嚇親c豬

淨係backup左雪糕個段咋

係咪要同youtube 投訴？？

玩文字遊戲玩到

支持佢del咗個channel

屌今晚冇嘢睇

我地呢個po會唔會就咁沒落

大家真係可以慳番d錢 唔好捐錢俾佢

與其說我們提供到什麼 不如隨緣

又話自己唔care 明明就係小氣

明明佢個channel賣點就係睇cg屌ken屌觀眾

多謝都冇句仲收埋啲likef 好嬲

我要投訴

唔好啦我好鍾意呢個po既大家

佢真係狗嚟
比我撚到佢一棟都無

佢邊挨到做餐廳又要換油 炸野 又要洗野
佢懶過閪咁 唔洗半日就比人炒魷魚

屍豬今次我地唔撐你

撐唔落

係醒嘅梗係放翻啲likef出嚟引多啲人入會
點知Cg諗嘢咁特別

唔明佢咁在意啲無聊人做咩

驚人去平機會投訴 所以講定只可以睇到近一兩個月嘅likef mon po mon到咁貼

條肥婆真係抵咁多人憎你

趁而家再睇下有冇嘢要backup先

你地推得好鬼快 我仲追到討論區13 咋

睇左佢上斜路啦?

佢真係唔識架喎

仲話要出示課金證明
真係On99

其實真係好cheap
好憎佢呀宜家
好彩我冇加入

做左既人集體投訴佢啦

好似冇得退

竟然無收埋廿蚊港幣認真咩likef

呢段已經足夠

肯定算啦
尋晚比錢嘅時候都唔知得返1-2個月指定likef可以睇
退錢啦肥豬

佢一日未收皮 呢個po一定會仲係度

有人backup左佢應該知del黎都冇用

而家開始屌到佢收皮

變咗每日屌鳩佢收埋啲likef同呃人錢

我已成為heytus

由首席cg打手變成首席heytus

我最鍾意既飲茶likef 都冇咗

回水！回水！

睇左喇 行到勁攰為左慳小巴3.8蚊港幣

屌埋佢啲閪格閪事

佢咁大pat嘢 廚房都未必入到去

me too

cowgirl回水討論區

覺得自己而家好紅，好多人討論，咪串囉

就咁

會變cg

推到上熱門

本身開po只係純粹想笑9佢
點知宜家搞到我好嬲好想追擊佢

宜家唔洗止意有人支持佢
快啲摺埋個channel佢啦

多謝你既提醒

佢照顧好自己先啦

Catgirl你都係放片上facebook算鳩數啦
批評唔接受 拍片又唔中意諗content
呃人課金又唔比人睇片
係有骨氣就直接del咗個會員制度佢啦
又唔敢喎核突到呢
真係愈嚟愈憎佢
連佢成日擺喺口嘅唔care人哋諗法都做唔到
真係唔明佢有咩優點

無錯
追擊到佢接埋YouTube

本身淨係笑鳩佢到後尾真係覺得佢好可愛點撚知而家咁樣倒自己米

起初係笑鳩佢之餘又支持佢
宜家真係變heytus

笑咗 咩叫指定
餐廳叫餐咩

係咪改？改做咩？
catgirl呃9人做會員回水討論區？
(Cowgirl人地睇唔明)
同埋改番做推文

唔得

係呀，幫佢出名啦

一定要
今個禮拜佢肯定唔開likef

private左既video係downlod 唔到

cg你mon緊po既話你諗下咁樣做值唔值得啦對你真係好失望 垃撚圾

俾佢知道唔珍惜我哋嘅後果

咪係 好嬲

G持

追擊cg追擊到佢收皮濕疹肥婆死肥婆臭閪格

本來諗住佢下一次likef個陣做會員
依加慳返
成日話唔介意 話做自己

咁狗既cg

究竟catgirl有冇同馬丁linna做愛啊

6000sub開始睇 仲用左3個ac sub 左
依家決定退晒佢

下個Post嘅#1 要講明佢hide晒啲likef搞到新入會嘅會員淨係可以睇近一兩個月嘅likef 而之前冇講清楚！
等人入到嚟睇#1就知發生咩事

屌你老味你地可摸以推慢啲 我仲追緊上個po呀

推到屍豬回水

佢精挑細選咗幾條無發脾氣無屌觀眾無食太多嘢嘅likef

我都要退

Dislike佢啲片

我唔識 求教學

好嬲啊cg條八婆

仲要我用youtube premium睇佢
一毛錢都唔會再俾佢賺
以後只用ad block

大家係咪唔應該再用「不推文」呢？
而家要轉做狙擊到佢收皮喎
比多d人知佢d衰嘢都好

以後唔好開likef囉咁叻

真係25蚊都慳返 另類財路都唔識捉住

屌 用左不推文

我法國我真係好廢，我完全冇能力去成整地睇哂佢地既一條片, 因為真係好撚難頂 2倍速都唔撚掂
Ken，我真係好撚佩服你。

其實條條片都笑點
不如cg你諗下你個channel賣點係咩先

好 陣間整合一下

懶惰王用家屬探病圖好啲？

追住呢個po先啦 重要d

語言偽術 即係佢話乜就乜

全力狙擊貓女郎

係呀 我都係 佢hide 左d link 但我地睇過 搵返d link 就睇得返

是咪會員畀人搵笨 冇得睇之前啲likef呢樣嘢

ok 大家唔好再不推文！

推文啊大家

唔小心禁錯左

推到回水！

諗起上個po有巴打話之前都試過睇唔到舊likef 點知第二晚再試又睇得返 依家證明咗唔係bug 係咪即係cg前排想咁做好耐 思前想後又彈出彈入過

Pin this

推

屌冇飲茶live我做唔到運動

但噤咗不推

望住張圖

慣左禁不推文 頂

推到佢仆街呀
Btw ig 都檢舉左佢

cg 你hide曬啲likef唔比我地笑 咁我地咪逐條舊片睇 逐條笑囉你夠薑咪del曬啲片 執柒個channel

屌㩒左不推文

我都係
Ken快啲拆夥啦 課比你都唔比肥c豬

屍豬罪大惡極

推到肥野回水

估唔到發展成咁

由另類fans變heytus
係你逼我架cg

教人點剪片同拍啲對付臭西女朋友要決片
一定好多人睇

又不推左屌

爆多啲Cg嘅衰嘢可能仲會過埋10萬訂閱

召喚李書俊

習慣左

肥c豬 快啲回水

呢到有邊個呢幾日加入咗會員

me

我已經申請左退款

你課肉俾佢，佢只能退番啲屎俾你

好彩我冇課

我都冇課。淨睇片我都頂唔浦，我諗唔到課金既奶油

你地幾個一齊申請！

新join個啲快啲一齊申請

真 突然急轉直下
明明呢度啲人點睇都係fans多 課曬金咁
又日日loop佢成個channel
係佢小家做youtube都唔俾得人笑

同埋平時啲留言佢都快手bam冇眼睇
所以先搞到有人開po圍爐講
根本都唔會有人喺佢地頭話到佢
理論上佢唔mon po都可以當冇事發生
但佢又好鬼緊張好中意mon實

屍豬你小心以後食放題冇肉食

我已經搞掂好個整合post
等遲d推上熱門

妖成日習慣左禁不推文

菜同齋都唔一定係平架

連10baht串燒都食唔到

返泰國食串燒囉

小心連屎都痾唔到

小心呀ken會離開你

上面個交易ID 可以訂閱比左錢通知個email搵返

有冇得report 㗎？
咁樣係違反商品說明喎
佢講明會員有得睇留底嘅likef
join 完又冇得睇

有冇教埋新join嘅會員點樣退

自己都慣咗不推文

原來我琴日未睇完放左係度 仲睇到

無錯 大家都係邊笑邊睇佢
點知佢面皮薄到唔畀人笑

咁都得？

屍豬你平時食野買野貨不對版就閪哂面
你宜家咪又係咁

冇點樣退呀？

依家就好似買外賣比cg偷食

妖我狂禁左不推

岩岩電腦斷線就睇唔返屌

因為大家當初真係只係想圍內笑吓
無諗過要狙擊佢
佢辜負咗大家

咁搞法ken咪有排都還唔到個2萬蚊

cg 一步錯 步步錯 你就算而家開翻啲likef我地都會繼續追擊你

屌又不推左

嘩，正啦，柯屎要柯成30粒鐘，冇得柯即係每個月多番成30粒鍾用，Fatfat

25wor, 乜你咁有錢架? 咁你還左錢俾我先啦, 你爭我likef

大家可唔可以講下退款個流程點㩒架

ken真係多得條小氣閪唔少
明明本身多咗錢賺

我地日日幫你擦view 數
你咁對我地

我食花生算了
等cg回應

Cg真係好撚小氣

如果cg今個禮拜開likef 佢肯撚定係同人哭訴我地點樣追擊佢係同人哭訴之前 諗下自己做左啲乜先啦

有排都還唔到個二萬蚊

佢普通常識都冇
更何況做生意

屌睇到有個熱門post
講Alfred食洪瑞珍
笑咗

我都見到
人地拍得有心好多

#43提起屍豬

食開屎既屍豬

其實寧願佢將likef轉曬做會員制
至少都有人join嚟睇下
依家連會員都冇得睇
Join嚟把撚呀 on99

游水去?

Um 好好食

cg:

喂, 脂肪厚唔代表臉皮厚。當然, 面皮厚薄都要睇係關於乜嘢既

返工冇睇連登
一上見個post推得咁撚快即刻去望下佢係咪開咗likef

新post留名先

屍豬唔知點解會覺得個三文治好食 成廿蚊喎 一啲都唔道地

最新進度要推到條肥婆仆街呀

你做咩不推

再推

下世..........

依家冇得飛去台灣食

錯手

小氣鬼

巴打你都㩒錯咗不推呀

都好，集中推新post

Sor

係鬼都冇佢咁小氣呀

10baht先夠道地

記得要推文

咁我宜家開？

打鳩你呀死肥婆

好

新po要haha開
啲整合係佢到

靠你喇 元祖fan屎

ok我開喇！

果廿蚊呢就係俾嚟排佢地條隊既。人地見你地咁排法好似好慘咁, 咁佢地先施捨d 3文治俾你地, 廢事排完隊暈低咗

我驚我整合得唔夠完美

唔會啦 你元祖fan屎

重點狙擊佢呃錢
其他搞笑圖擺少啲

catgirl直播不推文討論區(15)

妖

要新標題呀！

係喎屌！點算！

再開？

Ok

我第一次入黎 已經開到14想問下食腸既likef係邊條

你24個鐘之後先可以再開

交比你

依家唔知仲有冇喎

交俾你地！！

辛苦哂, 我會送啲正皮俾你地

太急唔記得改番標題

好想睇 之前睇痴線西個po講到好誇張

8月2號 冇留底咖

catgirl直播推爆討論區(15) CG快回水苦主大聯盟

而家係邊個開?

開咗

冇join 會員 但都想幫各位絲打爭番啖氣

屍豬今次真係好仆街

有冇人有做會員既前後對比圖？

特別係列明睇直播留底個段野

冇cg 初生圖

用黎推post用

我

終於追到呢度
我一陣過新post先推
廢事兩個post duplicate 咗

但係佢地叫人做會員既賣點就係有得重溫likef

Me

退訂呀

宜家先得閒追返po
cg啲公關好差喎 本身大家都唔憎你 依家mon po收完錢改政策都有 即係呃錢姐
本來想join 好彩冇 拎25蚊食串串燒仲好

太順手㩒咗不推文添 推返先

過隔離Po一齊推

Cg ig story 話對舊會員唔公平喎
無論新定舊會員 大家都係俾咁多啫
乜撚野唔公平
仲懶曬豁達咁回應
收皮啦 實係係背後屌曬鬼

真係小器閪黎
屌

佢應該會食晒廚房入邊啲嘢

其實我覺得佢自己有特殊需要多啲
真係成撚個弱智咁 樣又似行為又似

未睇曬就回左
而家推番文先！！

諗下都覺得好油膩
3個加埋有冇600磅

屌佢賴落啲舊觀眾到
司馬昭之心路人皆知啦cg

如果真係想答謝舊會員一直支持
可以俾多啲新福利佢哋喎
而唔係扣鳩新會員本來有嘅嘢囉

而且呢啲應該預先公告幾時開始實施先係
追溯返已俾錢嘅人嚟扣真係好卑鄙
人哋俾錢時你promise有嘅嘢
俾完錢先嚟收返話改政策
係點講都講唔通 cg goodest logic
課咗嘅巴絲一定要投訴到底

張床點頂呀

有第一日我喺痴線西問有無人有睇ken自爆直播
到依家呢個地步唔多唔少都係忠粉加cg自己攞嚟
首先 忠粉kafai入嚟推post
第二就係佢狂ban人又del片
真係柒下柒下咁

係本身大家淨係想笑下佢食下花生咁

好衰呀你地 改圖加以取笑

你終於上水
不過我都追咗好耐
人老 唔夠你哋班後生嚟

琴日忙到無時間拎起個電話依家追番po先

咩事咁夜都唔訓
定已經要起身？

諗緊啲工作問題諗左成晚又同啲frd傾下咁

cg實好鍾意食呢個

Brian快d追番哂d po啦

追晒了